有冇人識解夢，發夢成日比針拮代表d咩？

個夢大概係係類似運輸帶上面要不斷keep住行
一唔行就成身都會比針拮
跟住就全身拮住d針繼續行

波台有條友叫N賓
好似放開針

rip